魯迅真係好撚勁，半世紀前已經睇透晒支那人性格

睇到支那比侵侵屌爆個屎忽都可以自我感覺良好。

我個人對佢印象一般，拒參加過北京愛國運動鞋，証明佢都係大中華膠嚟

好彩佢生得早
如果佢係呢個年代既人應該比人軟禁

一定會被旅行

連登真係低質
有論點但係無論證

五毛知名不具

中國大約太老了，社會上事無大小，都惡劣不堪，像一隻黑色的染缸，無論加進甚麽新東西去，都變成漆黑
《兩地書》一九二五年

支那奴性根深蒂固，佢早就睇穿左自由支那人不配有

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

可惜中國人但對於羊顯兇獸相，而對於兇獸則顯羊相，所以即使顯兇獸相，也還是卑怯的國民。這樣下去，一定要完結的。
《忽然想到．七》一九二五年

連登係咪咁撚多小學生
議論文都未學過？

自有歷史以來，中國人是一向被同族屠戮、奴隸、敲掠、刑辱、壓迫下來的，非人類所能忍受的楚痛，也都身受過，每一考查，真教人覺得不像活在人間

《病後雜談之餘》一九三四年

咁請你為連登真低質提供論證，就跟你個人要求，交篇議論文先再學人討論，唔交文就縮番入去你支那老母個梅毒爛化屄都思考下自己做咩有人唔做做隻5毛狗

中學果陣已經覺得魯迅對中國人「民族性」非常了解。
「中國的歷史只有兩個時代，其一是想做奴隸而不得的時代，其二是暫時做穩了奴隸的時代。」--燈下漫筆

連登發生咩事
咁撚多癲狗衝出黎咬人

在中國，尤其是在都市裡，倘使路上有暴病倒地，或翻車捽摔傷的人，路人圍觀或甚至高興的人盡有，有肯伸手來扶助一下的人卻是極少的。

《經驗》一九三三年
依家既中國都係咁既情況

一講親中共衰野你隻五毛就出黎護航

北佬，性奴後代。

其實香港人咪有係中國人咁唔敢反抗，浄係小事吵下，例如m記雞翼

共產黨好鐘意吹捧佢

有幾個幹部中共建政之後想講d毛中意嘅說話，問毛魯迅如果未死會點，可能以為毛會話「擁護黨領導」，點知毛話「一係坐緊監，一係唔敢出聲」

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像唯在這一層能夠如此躍進。

簡直係中國人嘅思維縮影

臭蟲論源於20世紀中國著名作家魯迅寫於1933年的文章《外國也有》。文中魯迅諷刺當時的中國人，被批評時會聲稱其他國家也有同樣的錯誤，來掩飾自己的錯誤；其名句：「凡中國所有的，外國也都有。外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲。」現今社會，臭蟲論是用來批評不擇手段，企圖掩飾自己錯誤的人。

佢收皮啦，成能日扮鬼佬，含鬼佬條撚含到雪雪聲

詳見篇風

外國有但唔插外國，只插中國，人地提出外國都有就話人臭蟲論，宗洋迅套邏輯真係無撚敵，點都贏

篇風箏

連簡單數學都唔識
魯迅死左80幾年
半世紀唔知點黎

崇洋迷外的心理定势和全盘西化的文化主张就顺势而成。

鲁迅是在这样的历史背景下成长起来的，自然无法免俗。他的硬骨头精神表现在对于外国权势和一切其他权势的抵制上，至于文化选择上，他也是崇洋迷外、全盘西化派。他企图将抵制西方权力和崇拜西方文化区别开来，可是他忽略了一点，文化权力从来是政治权力的一部分，屈从于一种文化就等于屈从于那种文化所强加给我们的权力关系。

当鲁迅按照一位外国传教士对中国人的污蔑性描述来体验中国的时候，当鲁迅按照《中国人气质》的一个个观点来批判中国国民劣根性的时候，这个骨头最硬的中国人，这个没有丝毫奴颜和媚骨的中国人，实际上是在呼应西方殖民者对于我们的文化毁灭和精神奴役。

點樣只插中國人法，zuckerberg賣用戶資料，全世界都插佢果陣佢有無以臭蟲論回應，回句話微信都用做就當過骨？

一世紀都嚟啦半世紀 半世紀前已經文革緊

是日支那賤畜：

胶樽（过唔到QC)
人見人愛

我針對緊魯迅專插自己友
「我不幸偶而看了一本外國的講論兒童的書，才知道遊戲是兒童最正當的行為，玩具是兒童的天使。於是二十年來毫不憶及的幼小時候對於精神的虐殺的這一幕，忽地在眼前展開，而我的心也彷彿同時變了鉛塊，很重很重的墮下去了。」
鬼佬一本書就可以將佢根深蒂固嘅思想一下考變，佢唔崇洋？佢根本就係典型中國人，插自己友就最叻，見到鬼佬就追撚住嚟含，仲要含到雪雪聲

「一見短袖子，立刻想到白胳膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交， 立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想象唯在這一層能夠如此的躍進。」

講緊你呀連登仔 見到啲女仔條裙短啲就話人係雞 魯迅所言甚是

好自為知啦，唔好忘記你呀爺都係中國內戰嘅死剩種

冚家剷
我阿爺係國軍少校 隊冧過唔知幾多件日本仔同共產黨員 佢仲喺度一定一槍打爆你個頭

魯迅條傻莖同19一樣，佢成世覺得最羞家嘅就係佢老豆老母冇生金髮藍眼比佢，等佢要做中國人咁慘。個心咁白，但始終黃皮

劣幣驅逐良幣
中華民族既劣根性太多，令到原本高尚既人慢慢被佢地文化侵蝕，又或者只好祟拜外國文化 避之不理

你阿爺就係死剩種 屌你老母

中國人內鬥內行，外鬥外行，係連登就見到晒。

中國有五千年文化，係最強既文化

黃俄賤種

朝早中文堂學完論證方法，未串兩句囉
你估初中課文會教魯訊寫中國人嘅內容咩

魯迅的文章唔入教材好大原因就係屌得太應
其實真係好好睇

成班小學雞未考過CE, 佢未讀過魯迅啲文我唔怪佢地。

佢好有先見之明

阿Q精神

駁唔到

其實連登仔都中哂魯迅講既野
仲好意思笑人

真話係唔啱聽既，最愛國根本就係魯迅呢d肯指出國家問題既人

而唔係你呢種垃圾五毛 口裏愛國，隻腳就往美國領事館走

而家成個中國都係呢種人，呢個國家愛唔愛都罷，港獨係唯一出路

依家中国都好似loop返晚清嗰陣咁
井底之蛙以為自己大國天朝，同外國做貿易當正皇恩浩蕩咁，得罪當時d大佬，俾人打到一仆一碌仲要口硬唔肯改

其實只係中國人一路無變過

支那狗十年如一日

愛中華民國 =/= 愛中華人民共和國

而家班dse雞有冇讀過魯迅ga

如果魯迅係中文主要課程
肯定個個讀到笑騎騎

讀多d書先出嚟啦

係支那人真係好勁，咁多年都冇變過

應該被自殺左十世

大時代丁蟹完全表現支那人性格

畚魯迅勁，中國人仲撚勁，一百年都冇進化過

呢個post咩事
咁多on9係度吠

好似魯迅咁有先見嘅人一直都喺中共入面
如果唔係點解個個都揸張外國護照

支那人就係要管，垃圾民族，死性不改

19同魯迅講事實真相，hurt到你班友玻璃心就嚟膚色論，你好柒呀屌

如果佢而家出世一定俾人捉咗去坐監

仲有林語堂，果本吾國吾民

呢本先正

扮乜撚野假膠啊on9仔 死撚柒開啦

my country and my people
成本英文寫成
毫無包裝毫無偏頗，將中國文化歷史，中國人特質分析得一清二楚
尤其是睇到國民特性個度最正
咩裙帶主義所有野寫得好清楚

兩者其實一樣,冇分別.

何況果陣民國貪污舞弊官官相衛,財閥渣權,其實同如今一樣咁垃圾.

佢係支那人。勁極都係支那人。

睇透哂支那人性格
但又留喺共產黨為虎作倀
有咩咁值得吹奏？

魯迅1936年死
第二次中日戰爭都未開始
點樣留喺共產黨為虎作倀

粗口講得多唔等於惡d，句説話唔會有力d

仲有柏楊 胡適

連登討論區,

中意唔中意,有冇道理全憑感覺,

論點論據什麼全部都係捏造同陰謀,

就連疫苗都可以比佢地毫無根據地吹到變國家陰謀.

這就是連登

你係咪想講冇證據
論證好似係手法黎

我就講出事實，魯迅就係典型中國人，追住自己人嚟插就最叻

插自己人嘅缺點有咩問題？有錯緊係要屌
咩你覺得屌自己人缺點就等於自己係高人一等當正自己係白人，你啲logic真係笑死我，假若冇魯迅，我相信而家啲中國人智商同思想水平會大打折扣，明明已經夠蠢

講緊連登仔

點解你覺得魯迅時期典型中國人特質係插自己人

又loop魯迅

留名

佢鐘意鬼佬嘢唔代表佢想做鬼佬
鐘意食m 記, kfc，唔鐘意粥粉飯係咪就代表唔想做中國人
佢口講鐘意外國，唔鐘意中國人，但都返中國生活。對比強國高官口講愛國，手持外國護照，你覺得點?

其實佢睇鬼佬本書只係觸發點，佢心入面估計一早己經有反思，好哋哋睇講教育兒童本書你會唔會諗返細過20年前啲事。好明顯佢介意個件事先會記足20年。

至於點解係鬼佬書，你咪睇下有冇中國書講兒童權利囉

我鐘意食老麥但唔會吹奏老麥屌打粵菜掛？個程度係寫篇老麥食評嚟評擊粵菜有幾咁垃圾掛。
佢所謂嘅愛國係滿足自己比人高一等嘅虛榮心，站係高地插人容乜易，中國人中國人後，佢唔係中國人？